msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: phzoom\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-04 23:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-04 23:42+0800\n"
"Last-Translator: Ben <benisme@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Benjemin <benisme@foxmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: phzoom.php:21
#: phzoom.php:27
msgid "phZoom Options"
msgstr "phZoom 设置"

#: phzoom.php:32
msgid "Picture Link:"
msgstr "图片链接判断:"

#: phzoom.php:34
msgid "Picture Link"
msgstr "链接地址是否为图片"

#: phzoom.php:35
msgid "(Suggest check)Judged < img > link address for the picture"
msgstr "(建议勾选)判断< img >所链接的地址是否为图片地址"

#: phzoom.php:41
msgid "Plugin Range:"
msgstr "插件效果范围:"

#: phzoom.php:44
msgid "This ID or Class will determine the range of effect"
msgstr "根据主题及需要输入加载此效果部分的Class或ID"

#: phzoom.php:48
msgid "Selector Set:"
msgstr "选择器设置:"

#: phzoom.php:51
msgid "If you set this option, the setting of the Plugin Range effect will be replaced(The content you enter must be a complete selector)"
msgstr "如果你设置了这个选项，“插件效果范围”的设置将会被取代（你输入的内容必须是一个完整的选择器，如#custom>a:has(img)）"

#: phzoom.php:56
msgid "Lay Opacity:"
msgstr "遮罩层的不透明度:"

#: phzoom.php:59
msgid "The default is 70%，means opaque 0.7"
msgstr "默认0.7即为70%不透明"

#: phzoom.php:63
msgid "Lay Fade Duration:"
msgstr "遮罩层渐显的时间:"

#: phzoom.php:66
msgid "Lay Fade Duration, in milliseconds, default value is 400"
msgstr "遮罩层渐显的时间, 单位毫秒, 默认400"

#: phzoom.php:70
msgid "Image Fade Duration:"
msgstr "图片渐显速度:"

#: phzoom.php:73
msgid "Images fly to the middle of the screen duration, in milliseconds, default value is 400"
msgstr "图片从原位飞到荧幕中间的时间, 单位毫秒, 默认400"

#: phzoom.php:77
msgid "Image Enlarge Duration:"
msgstr "图片变化速度:"

#: phzoom.php:80
msgid "Image be magnified duration, in milliseconds, default value is 400"
msgstr "图片从小到大的变化时间, 单位毫秒 , 默认400"

#: phzoom.php:84
msgid "Text Color 1:"
msgstr "文字颜色1:"

#: phzoom.php:87
msgid "The next and prev the text color, default value is #cf0"
msgstr "上/下一张的文本颜色, 默认为#cf0"

#: phzoom.php:91
msgid "Prev Text:"
msgstr "上一张按钮的文本:"

#: phzoom.php:94
msgid "The prev text, default value is Prev"
msgstr "上一张按钮的显示文本，默认为Prev"

#: phzoom.php:98
msgid "Next Text:"
msgstr "下一张按钮的文本:"

#: phzoom.php:101
msgid "The next text, default value is Next"
msgstr "下一张按钮的显示文本，默认为Next"

#: phzoom.php:107
msgid "Text Color 2:"
msgstr "文字颜色2:"

#: phzoom.php:110
msgid "Image bottom of the title and the text, default value is #cf0"
msgstr "大图底部标题与索引的文本颜色, 默认为#cf0"

#: phzoom.php:115
msgid "Limit the width:"
msgstr "极限宽度:"

#: phzoom.php:117
msgid "Limit Width"
msgstr "极限宽度参数设置"

#: phzoom.php:118
msgid "The default is false, if true, the large figure will not exceed the width of the window (still maintaining aspect ratio)"
msgstr "默认为false, 勾选即可设为true, 特大图的宽度将不会超出窗口(仍会保持宽高比)"

#: phzoom.php:123
msgid "Return Origin:"
msgstr "返回原始值:"

#: phzoom.php:125
msgid "Return Origin"
msgstr "是否返回原始值参数设置"

#: phzoom.php:126
msgid "(Suggest check)The default is true, output origin parameter. if false, plugin will automatically output the img element"
msgstr "(建议勾选)默认为true, 此时返回初始对象集合. 勾选即可设为false, 则仅返回包含img元素的对象集合"

#: phzoom.php:131
msgid "Load the jQuery:"
msgstr "载入jQuery库"

#: phzoom.php:133
msgid "Google CDN"
msgstr "Google CDN"

#: phzoom.php:134
msgid "If you have loaded the jquery, you do not check this option"
msgstr "如果你已经加载了jquery，就不必勾选此选项"

#: phzoom.php:141
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: phzoom.php:147
msgid "Go to Plugin URL get more support and help"
msgstr "前往插件发布地址获取更多支持和帮助"

#, fuzzy
#~ msgid "phZoom Opons"
#~ msgstr "phZoom 设置"

#~ msgid "Comment list ID"
#~ msgstr "测试"
